有冇人瞓唔着

Me

呢排都瞓得好差

有

失眠左好耐

Btw 聽日灣仔見

Me
聽日見啦各位

好緊張 好迷惘 好驚 但更不忿

搞到瞓唔著

全純黑色好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！